{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 협재해오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒に入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー場が利用でき、バーベキュー施設と材料を無料で提供しています。 ただし、炭は自分で用意する必要があります。 バーベキュー場の利用時間は17:00から21:00までです。 雨天時と冬季はバーベキュー場はご利用いただけません。 周辺にはヒョプジェ海水浴場、飛揚島、金陵海水浴場、翰林公園、オルレ14コース、月齢サボテン群落地など見どころがあります。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペットと一緒に入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。バーベキュー場が利用でき、バーベキュー施設と材料を無料で提供していますが、炭は自分で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17:00から21:00までです。ただし、雨天時と冬季はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはヒョプジェ海水浴場、飛揚島、金陵海水浴場、翰林公園、オルレ14コース、月齢サボテン群落地など見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 587
    }
}